北角班福建佬不如翻福建住算啦

自己地頭都守唔住 好撚無面啊

連班popo都拉你地啊

快撚啲好似上次咁請外援啦
作為鄉黑，你地真係好撚丢架啊，藍絲黑警都同你地割蓆